想知個風吹到澳門未？

覺得今次香港好似幾嚴重咁
屌佢老味澳門果邊完全冇事咁

澳門內港浸到1.5米

六點後你再開post講rip都得了

杏花邨咪仲勁
同小西灣運動場

澳門斷哂通訊報道唔到啫
陣間你就知

十月圍城定明日之後？

[賤嘴]變咗小西灣游泳池 [/賤嘴]

小西灣水塘
喺屋企聽到好多救護車嘅聲

笑死 上年佢地死左十個人已經忘記左？

澳門都有浸，不過無停水停電
話時話，香港又話好撚勁嘅，沙田咪又係浸到仆街

做乜姐你哋

澳狗今次同港豬打成平手，點睇

澳門已經開始水浸
你班連登仔繼續登啦 可能澳門今次冇事 變左我地有事
應該開啲祈禱澳門冇事嘅post

唔知，淨係知香港人笑澳門政府無能，變成澳門人覺得俾香港人笑，又搬出嗰種「你笑我食屎，你地咪一樣會仆街嘅論調」，但有撚用咩？就算香港人死撚晒都改變唔到澳門政府亂鳩咁嚟嘅事實啦，舊年有睇少少風球消息就知道澳門天文台搞乜，之後澳門睇住大交合消息嚟掛波驚死又屎上身咁，事後死人澳門政府又搞咗乜，大佬人命嚟㗎鳩完又鳩。再講，狗咬狗都冇咁核突，矛頭亂指去保護自己弱小嘅心靈就好核突，因為俾人篤到痛處嘛？
仲有啊澳門嘅朋友，你覺得香港人屌香港會少得過你哋咩？幫手屌？無任歡迎

澳門就快消失喇

澳狗唔鐘意港豬，我去澳門個陣都有感受過，對於澳狗嚟講，我呢類人(港澳身分證都有)係更加黑人憎添，我曾經都有同啲澳狗講，其實港豬好少笑澳狗 ，有好多港豬甚至羨慕澳豬有錢分添

不過問心個句，以今次山竹為例，公開有幾多post係好似你所講，純粹只係笑澳門政府？一個二個post都係「澳門陸沉」、「澳門RIP」等等
如果我同你講返同樣嘅野，你會點？

天佑澳門

澳門狗無電點報平安
但今次可能醒左 買定潛水衣 落停車場潛下水

冇係連登報平安姐 澳門人私底下啲群你又有入？

山竹水淹賭城

如果我係澳門人見到會屌返轉頭兩句，但係唔會否認搞到自己地頭如斯田地嘅罪魁禍首係邊個或者係點解，至少話「我哋澳門政府係無能，但香港政府都唔差屌你老母」，但個個人唔同，我個人唔鍾意偽善，喺度講好說話rip前rip後都唔見得對日後防風有何建樹，澳門人同香港人都係同一隻型號嘅船，只不過香港人未沉，澳門沉得七七八八咁解，有人喺度繼續狗咬狗只能佩服佢哋仲有精力苦中作樂

澳門面積細好多，一個區浸已經等於陸沉